86人權組織促栗戰書撤惡法

節錄

86人權組織促栗戰書撤惡法

86個本港及國際人權組織去信全國人大常委會委員長栗戰書，要求摒棄港區國安法立法。

【本報訊】86個本港及國際人權組織去信北京，。。。。。。。。。。。。。。。，在中國已導致大量和平行動者被捕及監禁多年。

相關新聞：華貿戰或讓步 換美制裁減辣

斥「國家安全」概念模糊

聯署組織包括國際特赦組織、。。。。。。。。。。。。。。。，促請全國人大摒棄港區國安法立法。

信件指出，法例將禁止「分裂」、「顛覆」、「恐怖主義」和「外國和境外勢力干預香港事務」的活動，然而上述罪行的定義含糊不清，「當中可以包括對政府的任何批評，並可用以打壓人民和平行使和捍衞人權的權利」，並指在中國「國家安全」概念具有極為廣泛而模糊的覆蓋面，導致不少和平行動者、人權律師、學者、少數民族、新聞工作者和網民被拘留、檢控和監禁多年。

聯署信亦批評法例草案不經立法程序而在香港頒佈，繞過立法會的監察和有意義的公眾諮詢程序。法例容許中央政府根據需要在港設立相關機構，以在港維護「國家安全」，亦違反了《基本法》22條的規定。

另外，英國下議院議員Stephen Hammond亦去信外相藍韜文，促請他宣佈中國違反《中英聯合聲明》，並落實制裁侵犯人權的中港官員。

信件指出，。。。。。。。。。。。。。，保障香港人的自由及權利。

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了